我淺藍老母問我場運動係咪完咗，點答佢好？

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

梳 錯台 波台狗唔好屌🥲

手足

完咗好耐啦，係啲傻仔先留喺香港坐監
你睇啲政棍??

光復香港

幫手推啦

唉
推

推呀

靠佐敦嗰班攬炒緊社會

就算上唔到熱門
場運動都未完

推

是

幫手推

未啦 我地依家轉咗跟攬炒巴send email抗爭